發唔發覺Hollywood班所謂明星冇理過香港

都唔係只係呢次
一同中國有關就唔會出聲
中東呀嗰啲同中國冇咩關係就大大聲
所以咩Emma Watson一定唔會理香港女性士威者權益

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

最實際方法都係中共無錢，無消費力，佢地就唔使介意無呢個市場

天下偽人一樣假
金義聖果啲係小數例外

好多以前衰過，
例如richard gere
sharon stone

holloywood 加上而家好多又喺啲支金拍片

一出聲就畀大陸屌
戲都無得喺大陸上
你估佢地唔貪錢咩

christian bale 算喺勁勇個位來了

有名你叫偽人
$$$$

妙麗真係食變魔法咩
唔洗食阿？

有 不過封殺晒者

韓國經歷過光洲事件

發覺
講到咁撚大愛去UN為女性發聲
宜家？

SHAME ON YOU, ESP EMMA WATSON

利申有send過野俾佢地

【LA獨家專訪】謝拉畢拿憂香港淪陷揚言拯救市民 波叔讚示威者好勇敢

臭雞Emma Waston

仲有真正意義上嘅香港明星咩？
個撚個都上晒大陸搵錢

佢受訪個陣講過佢拍Harry potter既片酬夠佢食一世有突

網上一直流傳一個陰謀論, 支持民主黨果班LIBERALS同共產黨都係同一個大老細, 係一班控制亞太區既貴族, 透過香港呢個平台洗黑錢, 極憎侵侵, 因為侵侵阻撚住佢地洗黑錢

洗黑錢邊有分咩黨

算啦，藝人去到邊都係偽，荷里活嗰班左膠更加以為自己靠美國搵食就係世界名星
不過佢哋真係冇咩責任去發聲嘅，因為我哋有 Mike Pence 做最強後盾

被控義士們依家點？

我覺得未必一定係錢
人類除咗錢
仲有另一種慾望

中國多人，大人細路都多

Film Actors Guild (F.A.G)

我覺得水行俠係有可能會發聲既一個

本身佢個人都關心社會議題

之後罐裝水 海洋垃圾 原住民權益佢都出聲

係香港迫人表態都未夠, 仲要迫外國明星表態。
除非好似木蘭咁高調支持黑警, 唔係都唔敢叫人開聲。

出聲屌中共先算

Allyssa Milano （星爵架船就係命名自佢）
John Goodman

search 下佢地都有發聲支持

個班假閪做人權，metoo 係因為美國人想聽，佢哋想自己受歡迎。

中國人唔想聽，佢地就唔會講啦。

啲大愛左膠撚得閒理你

佢哋淨係針對白人男性

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

搞清楚係真心膠嘅大愛左膠定只係純粹嘅偽善撚

通常大明星後面有成間經理人公司管理，呢d野經理人公司唔會比佢地講

Emma Watson

關心亞馬遜大火都唔理香港
不過外國人就算啦 但好多香港人都好似活係平衡時空咁

唔好再諗啲咩Emma Watson Lady GaGA啦
比Pelosi仲有用

Trump又屌得咁大聲放膽畀佢地講架wor

岩, 只要冇錢
到時就冇人奶支

有冇link 睇

睇#34個reply

金義聖

唔好expect大明星會理我地 佢地有自己嘅世界理撚得你 香港人靠自己

錢作怪

明星唔通真係個個有良心咩,咪又係同普通人一樣為左錢,係有D超級明星唔洗憂果D咪會出下聲LOR
當然唔係話個個明星都係咁既,不過佢地都會頂住好大壓力,唔出聲咪算LOR,好過果D出黎話人暴徒果D閪人

有冇人知道依家個保護記者基金既情況係點？

唔知都幫幫P牌仔推一推POST

Why

我自己覺得
無出聲撐共都算係咁
外國人始終無乜必要為其他國家既人表態
特別中國人咁撚小氣 玻璃心
btw

五大訴求 缺一不可

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏
Btw 連登有愛，多謝有百幾人關心我份問卷，但要更多謝幫我填咗個幾位🙏 問卷有啲長，可能會用你少少時間，對唔住🙏

擁有自由，就會更進一步為個人權利發聲，當然唔會理會其他國家發生咩事
算啦，荷里活眼中嘅香港仲係掛撚晒燈籠，同中國無差別

咁亞馬遜大火真係好嚴重，地球個肺喎，拍得住香港單野嘅

乜啊，Emma 唔係有關注過咩？

女權只係一個包裝 女權份子都係垃圾

左膠不意外

推推推推推推推推推

Agger

陳光誠

人地公司為錢
講完咪冇中國市場囉

當年 莎朗Stone 出過聲天滅中共 比人屌到仆街

個時咁多人聲援蘇丹，而加又冇哂影
好虛偽 又係顧住個中國市場

我地單野就唔知佢有冇出過聲 但佢拍戲去中國做宣傳 勇到去探個時被 禁囚禁的陳光誠

唔想揾支那錢咩

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

佢去UN都係因為有得去UN咋嘛你估真係為女性發聲呀

不嬲覺得班左膠hollywood星好偽善
成日話關注人權自由 但剩係關注啲非洲國家
中國咁大個國家係新疆搞集中營就唔敢出聲

Emma waston 喺外國個朵臭到...
唔好信佢係真係為女權

人地識我地老鼠咩
咪將自己放到咁大啦

估真係一世咩
錢邊個會洗唔哂
佢普普通通都仲有40年命啦

藝人不嬲都偽善 咩女權主義都係型像工程 一講到錢 屌返你轉頭你都反應到

damn

c朗 美斯 都冇出聲
最有影響力既運動員

得罪講句
佢地成日關注埋嗰啲地方先係識佢老鼠

喱d議題唔得罪人 而且仲有無敵道德高地

唔洗推emma watson了，女權在人仔前不值一提，要推就推lady gaga啦，佢同中共反晒面，但國際號召力一樣咁勁。

人地個d咪精
冇so為乜出聲
只做必贏既事

屌下trump抽水就識

Exactly

佩洛西都係民主黨

咪玩啦 你唔係擔心佢黎緊40年無錢洗啊嘛

點解要幫低賤人出聲先
你邊位呀 ig dm 我就要覆呀

up

影星擔心票房
但呀朗美斯 只係影響廣告同贊助
佢踢得掂其實冇影響

c朗早兩個月先得罪左成個韓國 搞到韓國變成有9成反朗

c朗：我唔在乎

不嬲佢地都wfc asians

做下樣就得
遮住隻眼一齊做就公關技倆
單獨做就被消失

問題係c朗為乜要冇啦啦幫你三唔識七香港先
你真係當佢善心球王咩⋯⋯

痴撚線思想
做乜要個外國人表態

一直都覺Emma Watson 正臭閪

唔關心外面啲人關唔關注咁講乜對外文宣

爭取人爭持都唔得

咁使乜做宣傳

要外國政府關注 將香港放係外交戰場
等我地贏既機會提高

要個外國明星表態做乜撚野啊

咁大家唔駛post twitter post fb唔使全球登報喇
直接寫信畀外國政府

呢個要好小心咁做
做得過火 或做柒咗
就變支國微博迫人講野

對外國人黎講嚴重好多喎
真係會冚球剷架

廢post

外國明星唔係老奉

有係錦上添花

無都係正常

不推文回覆

唔好屌啦 香港好多人都唔表態 莫講話外國
大家推推聽日7am機場
824觀塘
聽日見

推俾佢地睇

Real batman

根本依家證明外國文宣係有效
的確係有好多外國人 外國新聞去關心香港現況
外國政壇亦都有將香港情況擺上外交談判桌

要班Holloywood明星表態先代表外國文宣成功
你係咪食撚咗忽得啊?

一直係咁 成班人都係偽善同greed 插侵侵就有光環 插大陸？部新戲無得在大陸上。

其實呢，我就冇話要佢地出聲先成功
不過我都同意佢武地唔一定要出聲，出咗聲當然係錦上添花
但事實係佢地真係奶共，平時同中國冇關就大大聲
一同中國有關就笠晒水

唔會有link,由一d濕鳩陰謀論收費節目以鵝傳鵝傳出黎

呢個真 我對佢改觀

你唔知？佢幾年前直接拉埋個cam man去唔知中國邊處要見個維權律師。
好似有片，但可惜未去到間屋就俾人拉咗

點解我唔會屌日本呀韓國嗰啲明星呢
因為佢地真係咩時政都唔會講

想要荷里活發聲 未免太大想頭。。。

女權西不嬲最信唔過
中東啲撚樣當女人係物品佢地都冇乜出過聲
因為對佢地黎講冇利益

黃翠如咪係囉

你今日先知呀
女權撚只會喺歐美話男人spreading係性冒犯
唔會喺印度伊斯蘭非洲國家幫手爭取女權
更何況鬧中國會影響自己套戲 隨時有你嘅電影就禁止上映 到時冇人用 邊有偽人會同錢作對

Emma Watson女權撚
呂造謠女權撚

10A港姐都有良心過你地

$$$$$$$$$$Chinazi$$$$$$$$$$$$

吾你老母

香港人自己救自己吧啦

有reddit入黎同我upvote咗佢

而家唔做護旗手都願
仲叫佢支持你

靠班偽人

比公安拉過坐過加深佢對中國既認識掛
仲要咁多年威逼利誘都無改變立場

個市場咁撚大 佢地一出聲收少唔知幾多億

呢樣真

咪期望人地會幫我地 香港人自己救自己

大陸票房咁高次次有新戲都去大陸宣傳啦
就算套戲有香港場景米又係去大陸宣傳

唔係冇 Noah Centineo 都有出過下聲

叫奇洛李維斯幫手出句聲可以嗎?

大明星出左聲又有咩用 真心想知

一開始習近平都撐trump上台喎仲好撚fd，照你咁講刁大一開始唔會想見到trump

一人一個留言 迫佢地睇

大到可以單靠單一市場回本

都係文宣 等更多人知道香港發生咩事 發揮影響力
實際作用就…

講真 你國家唔洗你理咁多政治既時候 你唔會咁關心 仲要係其他國家

仲被公安打添 所以果期話蝙蝠俠唔夠公安打
佢真係勇士黎 最型既Batman

好多個啲Hollywood名星名媛都係生活係平行時空
除咗加洲山火燒到埋身個次，基本上有咩大事都係wfc
有世界大事會出post大部分係為呃like
同香港個啲19 KOL無分別

唔好將自己/香港睇得咁重要，佢哋肯出聲就固然好，冇都係合情合理

所以班女權撚極度虛偽，Emma Watson 仲係到懶係知識分子 平權乜乜77 食撚屎啦 大是大非 唔拎黎講 就識係到捉女雜誌點點 真係好嘔心

不過其實都知佢地班人係咁 中國捉d藏種人勞改 迫同漢人結緍 大撚把材料都唔講就知

之前佢twitter都有retweet過關於香港啲片

唔好將香港睇得對世界太重要 你覺得印度既婦女權益低d定係香港低d?

呢個世界仲有好多需要幫助既地方

好多更加需要幫助既地方

有d地方飯都未有得食仲同你講自由？

有時間諗點解人地唔幫你不如諗下點樣幫自己

唔好真係諗得自己咁重要

就好似你唔會在意非洲每日有幾多個人餓死

巴黎聖母院大火你唔會捐錢

911你睇完一樣係咁食飯

唔好咁自我中心

世界絕對唔係圍住你轉 更加唔會係圍住香港轉

伊朗長期戰亂 市民一樣自己救自己

唔好再ff全世界都要仆倒去幫你

因為咁樣證明左香港仲有得救

算啦，講真本來都無預到海外手足關注架啦，咁人地真係無必要去關心架嘛，而家揚威海外已經係bonus

Hollywood左膠：侵侵擁護我反對，侵侵反對我擁護。

哥迪奧拿

所有偽人都係錢字行頭架啦

香港人又幾時有為他國發聲？殺到埋身先向外求救。

我都係啱啱先知
型到

本身都唔鐘意Trump，Hollywood九成係Hilary supporter黎

咪同64一樣
果陣一堆歌星甚至689都有出聲
因為果陣大陸窮 狗都唔屌
但依加有奶共有錢搵

藝人只講利益 完

唔評論人地，只評論我哋自己香港人，保持謙卑呀，唔跪，但都唔好覺得全世界欠咗自己，平常心啦，盡咗自己份力問心無愧就夠
而且所謂寧得罪君子，莫得罪小人，唔想拿屎上身好正常嘅，俾五毛追住咬又真係幾撚得人驚，淆底我get到嘅
但佢拍戲我會無興趣睇啦

鄧小巧 藍奕邦 Zpecial
冇大台一樣可以有好多音樂

佢啲收入係駛幾世都有突

以前李察基爾支持西藏俾成個荷理活封殺左
lady gaga反支那又俾人封殺埋.

香港人又有為佢地發過聲？
家下真係人地欠左我地咩, 有人記去同李察基爾平反先算啦

事不關己 己不勞心
世界有好多地方打緊仗
有咩香港人會理會？

仲比人串輸比功夫熊貓添，不過都唔知佢食左咩豹子膽，咁撚夠薑

話時話，當年話trump當選就移民去加拿大班hollywood明星，移民左未

根本個個都為錢
女權咪又係錢

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

豪有豪洗既姐

錢冇人會嫌多， 佢食平民餐就可以食一世， 住豪宅又開公司就未必了

Emma Watson完全靜晒

天下偽人奶中共

你見Disney D戲/玩具係支那幾賣得
果班偽人邊敢同支那作對，唔洗接Disney Job咩

人地有原住民血統 夏惠姨人

支持香港但失去中国市場？
不了

Emma Watson就係個八婆
係佢做第二集哈利波特時歧視華人已經好唔like佢

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

以前佢地響白人國家, 屌撚自己D白人, 響最民主自由既國家做呢D野左膠野, 有光環之餘又冇後果, 舒舒服服, 雙贏局面
偽人

嘩，真是好撚痴線

你估真係有外國勢力咩
人地唔洗搵食

理香港係同情
唔理係正常

又唔係同香港有親

幫你改一改可以變潮文

發唔發覺復仇者聯盟班所謂英雄冇理過香港

都唔係只係呢次
一同中國有關就唔會出聲
中東呀嗰啲同中國冇咩關係就大大聲
所以咩Iron Man一定唔會理香港女性士威者權益

女權西只會理Trump Trump俾錢叫雞，但唔會理男藝人中出即飛女fans

好多西片係大陸資金拍，加上一套戲能响大陸上講緊俾歐美更大收益，由此可見中共滲透得幾利害

痴撚線 人地外國做明星 有咩義務幫你發聲 唔發聲就話人偽人 靠人不如靠己啦

唔係又講共濟會嗰啲老作言論吖？過主喇。

心水清要靠中國搵食

偽人

唔好放到自己咁大
人地出聲係比面你
唔出聲係好正常

Who cares
咪成日覺得外國人同你有親

有trump就夠la

唔好話荷里活
本地有理嘅都係得幾個

Emma Watson 咪即係外國版何式凝

搵班濕尻藝人，不如繼續搵共和黨政客幫拖

亞洲人撐亞洲

真

我碎你個頭呀

之前屌Emma Watson係女權西俾人屌返轉頭

亞馬遜大火全球攬炒呀,
大佬,真係當香港人大曬咩當香港係全世界既中心

戲子無情

Btw想奶

唔好逼人發聲啦
新疆人權問題人地都冇出聲，而家香港人權問題又點會出聲

唔合理
控制到成個亞太區同共產黨
應該有能控制埋貨幣發行
佢地唔需要洗黑錢咁低招

所以支持連登仔快啲罷睇鬼佬戲，跟住逐個逐個柒頭去批鬥 開始！！！

Pls sign for BNO given full BC
And pls help to spread out.

你咪撚on9啦 係咪要好似中國咁逼哂所有人表態先舒服呀

荷里活班人根本極度虛偽 大把人一早知harvey wenistein 單嘢 咪又為利益唔講出嚟 去到有人爆咗之後就衝出嚟扮女權

偽人，搵食啫。得罪中國？佢肯，佢經理人，公司都唔肯啦。傻的嗎？信明星？天真

一早話Emma Easton 係食屎狗臭閪

班metoo女星好撚嘔心， 用前途做交易， 交易十幾年幾十年上哂位先出黎metoo.

但當年勇敢拒絕交易既反而失去前途上唔到位， 成個metoo運動對依班人好唔公平。

一堆願意出賣肉體既妓女竟然敢用metoo呃道德光環， 可憐當年真正勇敢對抗既反而咩都無， 公平咩

外國藝人冇義務為我哋放棄錢
但係香港藝人真係抵屌

香港班藝人都唔出聲，佢地更加wfc

荷里活啲演員拍一套戲既片酬都夠一般人食一世啦

Sharon stone

呢個其實可以諗下

我覺得我地希望有人表態係可以，但係真係唔好強逼人地，唔好話邊個明星唔表態就搞杯葛，道德塔利班員會令支持既人愈來愈遠

Star Wars個Luke有支持我地

香港萬歲

錢緊要。
唔通你養佢? 現實點吧。
出得黎支持既都係普通平民唔使怕中共果啲。

咁咪姐係兜唔到無錢開飯所以唔敢得罪中國囉
根本就人民幣大過女權

仲有beauty and the beast你以為少咩
擔心佢生計個啲真係好笑

有幾出奇 大把有錢人要繼續搵錢啦
邊個會咁on9同錢作對？ 女權係佢形象 方便廣告姐

左膠係睇對象來噪，幫香港即係會得罪中共，梗係唔會出聲

又唔見你地體諒打機達
次次都係咁

房事龍d錢夠佢同個仆街仔駛10世啦，咪又係咁

我有個諗法
左膠明星應該幾易入手

如果
水深火熱之中既香港人 搞咗個活動
叫全世界媒體停止關注香港一日
去關心下亞馬遜森林
之後再開打 焦點都係會返黎香港

做個類似遮眼Challenge/種植challenge>>請政府多種棵樹 少支監控燈柱 類似make love no war

個班美國左膠明星一定會幫手share
佢地講一句 好過我地講十句

好處
1.香港人得到更多人支持
2.和平獎落袋 保護義士
拉攏本地中立派/投機主義者
3.香港人種國際地位提升 人種越高級 越被受憐憫

唔係迫人表態，只不過覺得班平時成日發聲既明星，塑造到自己敢言好正義大愛既形象，但原來又係唔敢得罪支那，覺得虛偽姐

打機達同荷里活明星比？

要班同我地冇乜關係嘅鬼佬同錢作對？冇可能

Emma Watson 呢隻雞為名為利姐

d 女權友話emma watson 做左好多野架
但幾時/邊度/做左咩/成效等等全部都答唔到
同發大財一樣

奇洛李維斯本身鍾意中國

荷里活不嬲虛偽

由得佢地自己J

垃圾音樂
支持唔住

冇人嫌錢少

其實啲外國人好憎俾人鬧
你鬧佢唔理，佢就會起槓
到時就會有關注
當然會有啲腦殘 fan 屎護主

其實咁樣直接屌尻佢，可能仲有用
因為外國明星好憎人俾人鬧
到時除咗啲腦殘 fans，可能都會有人 buy 我哋
咁起碼多咗外國人關注

外國人最驟忌俾人話佢 hypocrite，一定出嚟 defend，到時佢出咗聲起碼件事有 noise

左膠出名偽善

你係咪痴線？

走得太前 冇講錯 根本係Karma
但Karma唔係中共 係普通人 仲要震一震養肥咁多貪官

都係呀 屌下佢地都好 不過你見大家意見分歧都大 話我地迫9人表態之類 話人地藝人唔表態好正常 又話迫9人表態 示威者形象會差 乜乜77

大佬呀人地Emma Watson 係女權代表黎架 社會領袖講政治講平權架好正常 亦好需要 人地外國不嬲藝人有講政治架 大家睇下d頒奬禮就知啦 串trump就識？ China就淆？

講平權拎光環拎左咁耐 trump傳叫雞就搶着出嚟講 而加香港女示威者咁樣俾人凌辱 就靜曬？

我地唔係迫 只係唔表態就揭穿所為 咩宣揚平權乜乜77 骨子裏就係為中國個19市場 點解trump又夠膽出聲呀？ 因為trump 班團體有道德唔搞你班所謂女權

所謂荷里活巨星其實咪又係一班美國人圍爐

我覺得直頭可以屌佢係咪顧住個支那市場所以唔出聲，睇吓佢點講

用晒呢啲 points 嚟屌佢，睇下佢呢啲偽善女權有咩講